喂全世界一人攞個桶同我聽日落街燒衣啊！「推」

喂痴線架！黃大仙燒衣俾人拉左六個話非法集結！
佢地真係淨燒衣都要清場！
咁得啦！全香港聽日一人一個桶同我落街燒衣！

同c9一齊燒

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

pish